[突發]堅尼地城游泳池出現大量狗車

親眼望到上面全部都係綠色防暴
手足小心 be water
天佑吾城

Pish

推

pish

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

快走！又嚟空城計！

Push

各位手足要平安翻屋企呀

小心呀

光復香港！

【清場行動】

今日遊行抵達灣仔終點後，部分人士前往西環一帶堵路，並破壞附近的汽車及塗污建築物的外牆。鑑於現場情況持續惡化，警方即將在西環向東面作出清場行動。

警方呼籲，市民及駕駛人士應盡量避免行經相關地區。參與遊行完畢的人士在抵達終點之後，亦應盡快乘坐交通工具離開。在當區居住的市民及商戶，亦要注意留意自身安全，時刻留意警方的消息公佈及最新的狀況。

齊上齊落呀

薄扶林都有警車出緊嚟
中間仲要夾住四五架私家車

眼見過30架
香港人 be water

義士武運昌隆 但都要保全有用之驅

push

快啲入嚟屌柒我呢個p牌仔 要俾所有人睇到呀

長期戰呀 巴絲！

小心呀各位

全部連登仔同我推呀

上善若水，遇強則轉，一個都不能少。超大量狗隻。

警方稱將於中聯辨外清場。
be water.
地方窄。兩邊封住，天橋放煙就硬食。
或者噴顏色水，再慢慢捉。

快散，然後銅鑼灣再聚

重點係
全撚部都係綠色防暴 佢地冇性架

推爆佢

Up

推1

再推

這批很純

最新情報香港工業中心附近目測有過200綠色防暴同3x架狗車

中聯辦嘅巴打行前啲 過咗個彎就睇到 小心佢地隨時推進

西隧口都有至少一打狗車呀

推呀

大家表達完訴求好散， 趁而家遊行仲有人。

千祈唔好再聚死喺一度。

不受傷 不被捕。

原諒我手殘唔識影相

今次真係打仗

如水啦喂

唔好俾佢沉呀

Dllm 同我推呀

閱咗唔推po死全家呀

唔好淨係睇1樓呀 開追故模式

西隧都有好多狗車呀

撚9大會

中聯辦巴打揾啲去索敵呀 犬隻在不遠處

唔好齋圍中遠辦呀 小心附近

有車嘅巴打上橋睇水呀

推到變狗隻情報站